Kaibas Timofei Prokowjew et Sarwa Peter Naine Anu pm temma käest 18 Rubl. Rahha ärrawarrastano.
Sarwa Peter Naine Anu ettekutsutud wastotas, et temma ei olle mitte sedda Rahha warrastanu, et temma küll toll päiwal, kui se Rahha ollewat warrastetud, temma Tarren olli.
Timofei Tunnistagid Alena Kondratjewna, Peter Sarwa poia Naine es woi kah middagi se Wargusse ülle tunnistada.
Sai moistetud: Kondra Peter Naine Anu wallale laske ja Timofei otsiko parrembad Tunnistust.
II Kristjan Sarwa, kea weel sia Kohto ette es saa, ollewat üttelnu, et Sarwa Peter N. Anu om päle selle Wargusse paljo Rahha wälja andnu, mis enne sedda konnagi ei olle olnud.
